 sobre operações que destinem a outros estados petróleo inclusive lubrificantes combustíveis líquidos e gasosos dele derivados e energia elétrica alínea c sobre o ouro nas hipóteses definidas no artigo cento e cinquenta e três parágrafo quinto alínea d nas prestações de serviço de comunicação nas modalidades de radiodifusão sonora e de sons e imagens de recepção livre e gratuita inciso onze  